{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007902",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 시인공간펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、保護者付きではない未成年者は予約及び入室が不可能であり、追加人数は入室をお断りする場合があります。 追加された人数は事前にご連絡ください。 予約人数を超過したため入室を拒否される場合、払い戻しはできません。 予約後のペンションや客室変更は、当該予約をキャンセルした後に再度予約してください。 予約変更のためにキャンセルするとキャンセル料が請求されるので、慎重にご予約ください。 カップル専用ルームは最大2名まで入室可能で、幼児や児童は入室できません。 ペット同伴の入室もできません。 退室の際には部屋を整えてください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しはできません。 ペンションでペット同伴入室が不可能な場合もあり、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約および利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室、退室時間を遵守していただき、客室及び施設利用時の毀損や紛失はお客様の責任です。 客室で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、他の利用客に被害を与えるような娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、その場合は払い戻しが可能です。 料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約が可能になります。 個別バーベキュー、IPTV/Wi-Fi、朝食サービス、駐車可能など、客室内に利用可能なサービスとペンション周辺の観光地もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約や入室ができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者付きでなければ予約や入室ができず、追加人数についても入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数を予約する際に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数を予約する前に事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超過した場合、キャンセル料は発生しますか？",
            "answer": "予約人数を超過したため入室を拒否される場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約後にペンションや客室を変更することはできますか？",
            "answer": "予約後のペンションや客室変更は、当該予約をキャンセルした後に再度予約してください。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルすると料金が発生しますか？",
            "answer": "予約変更のためにキャンセルするとキャンセル料が請求されるので、慎重にご予約ください。"
        },
        {
            "question": "カップル専用ルームの最大人数は何名ですか？",
            "answer": "カップル専用ルームは最大2名まで入室可能で、幼児や児童は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で入室することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "退室時にするべきことはありますか？",
            "answer": "退室の際には部屋を整えてください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で入室できない場合もありますか？",
            "answer": "ペンションでペット同伴入室が不可能な場合もあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約および利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "入室、退室時間を遵守していただき、客室及び施設利用時の毀損や紛失はお客様の責任です。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には観光地もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 541,
        "QA": 628
    }
}